香港有無邊間鐵板燒好食？

求推介

食燒生間石板啦

堅石燒

我想食日式

見好多人都介紹 和三昧 花盃同松菱
感覺上好似和三昧最好

權八好似係用炭燒

松菱好食